【突發】要大量人！！！！！再無人實輸！！！！！

睇咗巴打呢個post，就知文宣幾咁缺人：
不論係國際戰線定係本地，整文宣定spread開去，只要一鬆懈就比政權嘅Propaganda machine 贏淺黃變淺藍，淺藍變廢老，接近四個月抗爭就無晒用；對唔對得住被捕嘅義士？

唔好淨係講文宣要人！！！唔整文宣都可以Airdrop，修復連儂場
另一巴打嘅教學Post，教點整文宣：

個人睇法，有朋友只係睇Now news/Cable，完全唔知新屋嶺有事，會唔會考慮
（1） 定期update文宣：每區開tg group（唔知依家有冇，有嘅留言擺上嚟） 約一星期約一晚一齊更新連儂場，大group發放每星期文宣精選 。畢竟單拖去始終有風險。
定期update好重要，否則無咗新鮮感，行過掂過完全無睇。
（2）整合不同文宣，有系統咁Present出嚟，好過東一張西一張。
暫時諗到
A. Timeline －－6.9以黎既重要事項
B. 日程表 －－ 下星期嘅行動，老人家冇TG/LIHKG，需要持續update嘅文宣去通知佢哋
C. 事件 －－核彈、政權黑警仆街嘢，仲有TVB，新聞不會告訴你的事；【TVB元朗只係播廢老頭破血流，無講前因後果。】 呢樣好effective 不過近排少咗
已經有大量核彈，差在大家可唔可以帶出同溫層，一定要核實咗先放！！！！！咁先有可信性，最短時間比其他人接收到最震撼同時可靠嘅資訊。
D. 抗爭理念：靠情緒維持嘅運動一定唔會成功，依賴反警暴論述令我哋走唔出同溫層。
每次破壞都有正當性 eg. 立法會：因立法機關名存實亡，選舉制度扭曲
跳閘：因黨鐵賣港，無辜乘客被打
以武制暴、汽油彈：因為法治已經冇辦法制裁暴力【無一個黑警需要為暴力負責】；
絕對唔係無差别攻擊
多咗謠言／fake news：新聞自由受威脅，執法機關唔做嘢，中共AI滲透，政權抹黑【羅范】

最重要都係立番我哋嘅論點！！！
可以解釋下 咩叫人生而自由，點解呢啲權利係應得而唔需要施捨
（設立政府就係為咗保障所有人權利、尊嚴，點解會變咗剝削一般人，保障鄉黑？）
咩係法治（唔撚係守法咁簡單，721無拉人證明有政權撐腰嘅暴力可以為所欲為）
點解同雨傘嘅公民抗命有分別【對抗嘅係極權唔係Nearly just嘅政府】
始於反送中、五大訴求，其實係我哋對理想社會嘅期許，而呢啲唔係充分條件，我哋想要嘅，係下一代可以活係一個自由、平等、公義嘅社會。
唔洗食催淚煙，唔洗比恐怖份子打，唔洗驚著黑衫。
所以要大家努力，撐住呢個香港。
光復香港，時代革命

附上現有TG group
Anti-China Promo Channel:

🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文：
@hkstandstrong_promo

International Channel：
@hkstandstrong_promo_int

文宣組 直播台 Live (24小時即時)：
@hongkongstandstrong_live

Channel 投稿 ： @hkpromo_bot
設計組：@mt082855

傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq @the_mistborn

幫手推上熱門！！！抗爭唔可以失去方向

推啊

pish

幫幫手

文有啲長 睇少少都好

推呀
光復香港 時代革命
光復香港 你我有責

推

和理非唔係坐冷氣房旁觀 文宣都係和理非每個香港人係自己崗位付出就可以走出樽頸位

昨日新疆 唔做嘢就明日香港

國際戰線。@TwitterHelpBot 打 /task

沉落大西洋

推 連儂牆真係有人睇㗎 唔好放棄

多謝琴晚石硤尾整連儂牆果幾位手足 好靚
好多老人家圍觀 多謝

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

臨近十一 佢地不停洗地
證明左牆既影響力真係好大
大家要繼續貼

酒樓見過有老人家睇完感染其他人 走出同溫層